有冇人覺得都市閒情 宋熙年隻腳幾撚正

覺

你老母隻腳正啲

彩玉，姚嘉妮先正

樓豬係學生定廢青

呢個時間睇電視

真

都正得唔得 宋熙年好有貴氣

lunch茶記有電視

你老母隻腳仲正

轉貼自11年前嘅鄉土

宋熙年 既食相似餓鬼托世 真係好核突 日日有食神 有相

唔知各位有冇睇<<日日有食神>>....
我真係睇到火都滾...
見到個宋熙年...佢既食相真係...好樣衰呀! 下面有相!!
仲要話比人聽佢係華姐冠軍...
食野食到"JAP JAP" 聲唔在講,
有冇留意佢一食野,
擘到個口勁大,之後唔知做乜要伸條利出黎先塞D野入口,
食到面容X曲...

仲有佢講野好假...用詞永遠都係得""""哇!!!正""""
次次稻稻同佢講,""下次我同你去食XXXX呀""......佢永遠都係答"""哇!!!XXXX,正"""!!!

我頂呀,睇見呢隻野真係胃都反晒....日日有食神...睇到佢都飽,食乜鬼!

http://mytv.>>><<<.com

大家可以去呢條LINK到睇返,日日有食神既重溫,重溫一下呢位,餓鬼托世十年冇食過野既.........餓鬼!